死城? 黨鐵1點半重開

【禁蒙面法・交通消息】港鐵準備試車 無大礙最快下午1時半恢復

死左去邊?

推

死左去邊啊?

死城

出黎呀

依家有交通啦？出去未啊大家

自己落樓下睇下 除左銀行 百佳 屈臣氏 馬會冇開 根本就一切如常

到今日10月5號 你仲靠黨鐵出入架?

你問下佢地班話休息既人囉！我就行去最近既召集點

Push

休息做文宣呀

而家好多post吹緊乜都唔做 留係屋企 要出面死城喎

我唔理 總之留力休息做文宣

其實都on9
企前線既唔會做文宣
叫人做文宣既 我可以肯定99%淨係叫人做 企係叫邊個做又冇人知
到頭來只係自己想休息一日

我唔理 總之暴力就唔岩
我唔理 總之港獨就唔岩

你諗下你句野有冇問題

真係唔知咩心態 咁615 777話暫緩 616仲唔休息?

要人衝完食完彈仲要做文宣
你班垃圾就坐享其成

你自己咪岩岩答左我囉
同路人都批判

朝早就話出面死城 要休息
你駁佢街上仲係好多人 話晏晝會開返黨鐵 佢又會轉移視線
根本就係佢唔想出

你地真係好得意，明明大家自己人，係都鐘意指指點點，幾時先團結到呢？有心有力就槍口對外下啦好嗎

成街都係人

鬥志鬥力鬥持久

自己唔想出唔緊要 但需要搞風向

唔需要 打漏左

(經濟抗爭)橫掂港元儲蓄都無利息，應該轉錢去current account

屌 要返工

無撚錯 你唔出街無問題 唔好叫哂全部人陪你唔出街

當有新既抗爭模式 就會發生呢種帶風向

#寶寶投稿 #自行判斷
發現最主要嘅問題係次次話休息嘅都係朝頭早出嘅post，其實大家諗下真正勇武上街抗爭嗰班，琴晚搞到半夜一兩點，係冇可能會朝頭早9:00出post叫大家今日休息

一直以來散水撚，留力撚，破壞左唔少關鍵嘅時候，其實今日係冇可能要休息，出蒙面法第一日，如果休息嘅話其他人會點諗，個效果就係抗爭者怕左蒙面法首日休息

所以
全民抗爭，不分和勇
光復香港，時代革命

尖沙咀
港島

兩區開花

【行動核彈】你嘅幫手可以搞冧騰訊同埋新浪！強國人無得用微信微博，順便搞冧深圳

又話18區

啱啊 根本大隊都未起身

咁約佢重開之後2小時咪得

休息既原因只限於對方早已做好準備 停哂野 狗READY哂
呢家黨鐵就開

提早完結休息

岩岩去街
個個都出街瘋狂搶購糧食
部部ATM都無錢了

點半冇反應

開未呀屌佢老母

咁多個月都有trend 係有人凌晨帶風向
一朝早開個熱門就morning shock
心諗 屌點解同琴日講既唔一樣

如果佢真係開番鐵嘅話
我會建議出番，因為如果佢真係封成日嘅話
佢一定係用黎運狗，所以今日休息一日做文宣會比較好

大家想像力太少 人地法國黃背心印尼抗爭係燒樓呀 中國人既家長忠孝計算真係好難搞

唔知仲有冇cctv呢？

［裝修指南］維港沿岸篇

自發死城根本唔會做到 連登仔唔好睇得自己咁高

佢開咪再燒過

啱啱行過炮台山站唔覺有重開跡象

要出嘅請貼文宣，修補連儂牆

重申五大訴求，解釋行動原因

係咪引我地出

可唔可以唔好用Xianggang01做source

備戰一日都要屌
惡過共產黨

你睇多一次自己句嘢，

邊撚到如常？

極權硬推左蒙面法之後，香港嘅民主之路只會更加明確，而唔係走向衰敗。

真心唔該唔好要前線日日打至得㗎
講咗幾萬次長期戰
裝備戰略都要諗一諗啦
和勇不嬲互補㗎啦，係咪都推勇武出去

做文宣

一點半啦, 開? 邊撚到開?

政府已經幫大家搞到死城一樣 超大助攻
又有人帶風向話唔撚出 人數一定減
呢啲已經係不爭嘅事實
學遊擊大師毛魔果句 敵進我退 敵退我進
玩遊擊切勿有固定打法 等對家捉唔到我地路
黨鐵一開 出嘅應該照出 但快閃打遊擊
我地要睇嘅係結果 唔係過程
目的/成效做到就得
1）黨鐵唔開=擾民 全民都屌
2）繼續將注意力放係紅店/政府
3）冇人被拉 勿白白送頭
連續三日假 各位要避開大圍捕
琴日大家都睇到 對家冇經驗應對/有預謀
今日到我地唔知點應對 事實上應該要小心為上 勿衝動 睇定啲先行動
但大家緊記係be water唔係no water
唔好被人帶風向
文宣同勇武不嬲各有各做 互有角色
咪比啲中共打手帶到風向

你哋都冇留意新聞， 黨鐵 講今早港鐵停駛，唔係今日今午今晚，係今早講咗好多次

肯開未

黨鐵講既野隨時可以反口
佢係服務黨

香港重新需要Gobee bike

人人有車，唔洗再靠黨鐵！

兩點都黎，仲係唔開

屌呀

買左戲飛睇joker

除左共產黨，大陸一切如常

黨鐵有機會復駛

其實佢好明顯係想用哩招
特登下午開返 然後又話有暴亂
所以關站係好合理

但明明有冇狗鐵 下午都係會出嚟
我真係屌你老母

成班傻鳩吹風死城仲要話人係鬼

笑死

好睇

唔好代入

更加證明831有死人!

Hahahahaha

預備開啦

四大分類：黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯，OK嘛？

經過今晚有幾樣嘢真係唔好再做

有傳今晚全港7仔6點前關門

［文宣日］放低你地覺得有用嘅文宣

廢鐵應該乘客量跌到仆街
所以先無時無刻都要開

曲到圓

唉

兩點半喇

來自美國華盛頓既source有野想同各手足講

唔好鬧交不分化
鍾意出嘅出
要唞嘅喺屋企做文宣
兄弟爬山 各自努力

d商場山鳩曬點重開

開囉，全世界都唔出街啦今日，又唔係番工又無街行

（集思廣益)聽日300萬人定繼續遍地開花

開左未

幾時先開

幾時開

驚啲人唔示威，又開返黨鐵

拆